覺唔覺中國行緊帝國主義？

隨著國力增強而對國際事務指指點點，
壓榨臺灣的國家地位，
壓制香港的主權意識，
鎮壓新疆 西藏的反抗勢力，
自己畫的九段線畫到東南亞各國的門口，
大家點睇？

仲要加埋軍國法西斯

仲有不斷向殖民地閩粵大量殖民

閩粵已完全漢化
而家係閩粵幫手殖民港澳台

天朝大國式
萬國來朝

無條件輸出武器資金比第三世界軍閥，輸出外勞剝奪當地資源，搞到好多地方反華

大中華共榮圈

支那d人咪正宗軍國主義 乜都係打

發明新大陸？中國有幾時有試過唔係行帝國主義

[wow] [wow] [wow]

中國不嬲係帝國扮民族國家

不嬲支那呢個地方幾千年都係帝國 只係嚟到現代唔扮成民族國家會比人柴